[修改版] 會自動Block迅雷嘅qBittorrent (3)

你係咪成日見到D迅雷狗不斷連入黎搶資源呢?
然後只下載不上傳，拍拍籮柚走咗去
你係咪好憎呢D人呢?
現時，大部分BT軟件只可以手動封鎖呢類人，亦未必封鎖得晒
然後呢個軟件就咁誕生咗啦

自動Block迅雷嘅qBittorrent
基本上都係最新版 qBittorrent 做基礎，然後加一D有用冇用嘅feature

主要功能:
1. 第一層自動block
自動BLOCK迅雷, QQ, 百度離線, Xfplay(影音先鋒), 其他離線下載client
ref:
2. 第二層自動block(進階選項 要自己開)
自動封鎖中國嘅匿名Peer

fmt.Println("主要針對係唔知邊度嘅離線下載client(可能係115離線)")fmt.Println("不過目前太少數據，所以暫時唔放落第一層自動block到，廢事殺錯")

[/teal]
3. 臨時IP Filter API
(example: )
有時間再打埋個doc
4. 自動更新Public Trackers List
當你down seed嘅時候會自動加入一堆連接性比較好嘅tracker以連接唔同bt site嘅user，藉此improve個下載速度(好似係)
5. 多開(可以同官方版共存，適用一D有玩PT嘅用家用返個官方版)
cmd: qbittorrent --configuration="<config_name>"

歡迎各位就以上功能提出意見

如果qBittorrent更新咗 我都會盡快更新
如無意外，呢個版本都會係我自己嘅網站到檢查更新
請各位唔需要擔心 一開qBittorrent會唔知連咗去邊 只係檢查更新only
XML:

Windows, Mac下載Link:

已測試: Windows 7, 8, 10 64Bit, macOS High Sierra↑
Linux用家可以直接用release入邊嘅AppImage or 自己compile
Compile方法:

PS: qBittorrent crash/other issue
請先用官方版試咗有冇相同情況，如果一樣嘅話，請到開新issue回報
如果只會係修改版出現嘅話，麻煩到修改版repo或者係呢個post回報

lm
[/teal]

感謝, 要趕絕支那狗....

新post 留名

今日用上qBittorrent v4.2.1.10(Enhanced Edition) 發現可以換皮膚有Dark mode了，其待已久功能...正

ching, 係咪想hold係4.1.x系列唔更新?

唔識IT野
想問下點解迅雷可以整到DL野咁快？因為唔使做種？

因為迅雷係P2SP
佢唔只剩係down其他user既野
仲會係佢自己/人地既server到down埋一份(如果個server有果個檔案既話)
比個例子等你易明D
當一個迅雷user想down一個torrent
我當佢想down b.torrent(入面有個b.7z file) 咁啦
然後，另一邊user又用迅雷down同一個file(今次係http url，唔係torrent)
http://abc.com/b.7z
呢個時候，迅雷就會log低呢個檔案網址等下次用
咁既話， down埋果個file
第一個user: torrent user+http server(即係P2SP)
第二個user: http server
所以你咪覺得快囉
利申: 上述例子受害者
原來小圈子share http link，變左大圈子download

5. 多開(可以同官方版共存，適用一D有玩PT嘅用家用返個官方版)
cmd: qbittorrent --configuration="<config_name>"

有玩PT
Husky 師兄可以詳細D講解下點樣開兩個qbt、windows下官方版與修改版共存？
唔太明白如何操作、唔刻晒先

copy and paste是但一個版本folder，官方定修改都ok
然後開左官方版先(for PT)
修改版用cmd方式開
qbittorrent --configuration="<config_name>"
修改版整個bat開啦

btw下一個version(4.2.2)會轉番官方方法
我寫果個多開方法 it works

(copy and paste是但一個版本folder)
係咪一定要potable 模式、成個folder copy and paste?

唔洗portable mode
剩係copy個exe都ok，不過crash左唔會有crash log咁解

ok 唔該師晒兄、今晚返去試試

巴打唔知點解我個bitdefender internet security 成日都話到v4.2.1.1 Ransomware behavior detected

係咪bitdefender走火

係

官方果個都會咁

push

4.2.2應該聽日先有

4.2.2 Good news

tonight 4.2.2

推遲到今晚 mac版出事

第一次用bt
想問下我down完個檔之後佢status變做種中係咩意思？係咪可以唔理？

做種中 = 你下載完成後，分享緊你的檔案給其他沒完成下載者

當然越多人(做種)分享、其他人下載越快！
公海 BT 無硬性規定做種時間或者計算分享率的
得閑咪開著部電腦分享給其他人

有時都專登開住做種比人，好明白死種既感受

27/03/2020
v4.2.2.10更新
1. 加cacao torrent入黑名單
2. 用番官方多開方法(睇番#23點多開)

v4.1.9.16更新
比仲想繼續用v4.1.x系列人士only
1. 加cacao torrent入黑名單
2. GeoIP, Web API fix

Thank's Husky

推

用WINDOWS縮放150% 會爆左出視窗 3440X1440

v4.2.3 fixed

03/04/2020
v4.2.3.10更新
1. [Windows] 用NTFS壓縮功能去壓細個PDB File

v4.2.3.10 師兄真快手 Thank you
好似修復4K屏幕顯示過大問題

Thank you so much

Husky師兄 qbittorrent 翻譯香港正體中文 係咪你做？
搵唔到你的大名？

另有 HDSky PT（Private Tracker）邀請碼發放，有興趣玩師兄留低 E-mail （最好用 Gmail）

唔係
我有join transifex team 但冇做過野

多謝下翻譯香港正體中文 神秘人

我上左transifex睇 唔知係咪香港人黎

有事請教
用緊mac
Advance setting入面個Network Interface點先知邊個adapater係屬於VPN?
個VPN已經有kill switch，想用network interface set多一層，即係VPN一斷，qbittorrent 就斷晒connection
試過揀tun0 tun1 都唔得， 啲tracker死晒，轉返去Any就冇問題

已經很少 software 有人特登翻譯做香港中文了，當佢係香港人....手足

係咪用緊4.2.3?
邊個VPN?

幾年前譯左一半mumble香港中文，但到依家都未有人譯埋另一半

用緊1Gb/s 寬頻，個 upload 一到 full load (120 Mb/s) ，部電腦就會 lag 一lag！快到驚

Windscribe
因為4.2.2同4.2.3 喺Mac到用VPN有問題connect唔到tracker（其他VPN都有類似問題），所以downgrade返去4.2.1

tracker應該要等libtorrent1.2.6先fix到
1.2.5剩係fix左vpn interface問題
我用nordvpn/surfshark test 暫時冇咩大問題
係tracker間唔中not working 連唔上

聽你咁講完，我又再試吓4.2.3
好似你講咁，原來係間唔中not working，有少部份tracker都連到，唯有等佢fix

用 VPN 去 BT，速度會唔會大打折扣？
例如本身用 1Gbs， VPN 能否提供足夠寬頻速度？或者要買好貴的VPN才有高速？

正路都會
不過有機會人地條水喉好過你屋企果條咁姐(e.g.: 某ISP出海慢>連香港VPN>快左 )
睇下間VPN公司肯比幾多錢租ser

明白。
出海慢應該指HKBN。Pccw HKBN 兩間都用緊，出海pccw的確快好多。
和記就沒用過，唔知出海如何？

其實我講緊和記

原來指和記

請問做種可以點樣快啲？有時直頭做唔到，係咪粒種既問題？
利申:seedtest上傳最高10mb

新手問 你哋點down啲舊種？
我用迅雷down啲舊戲舊game有會員好快
但係用bt就乜速度都冇

少人down/對方太慢 冇咩計

冇方法
我都係掛到down晒為止

原來 qbittorrent 安裝（jackett）這東西來搜索種子，都幾好用
可以在 broswer 集中搜索多個bt，pt網站種子
以前 seach plugin 在新版本 qbittorrent 中，大部份已失效
Husky 師兄有冇用？

冇
我連u2都冇用rss 何況其他

原來Husky有玩U2，我個 U2 account 玩左幾年，不幸因有段時間太耐無登入被Ban
U2 大部份人用seedbox，好難搶到upload生存
有成十個PT account，U2是唯一被Ban

玩左2年
掛seed掛到生存到就ok
點夠果班seedbox痴線佬黎
雖然我有部德國ser同佢地玩既，但懶得setup

想問橙色個舊bt同呢個分別差幾遠

再戰U2，Thank's Husky
kkwong78781@gmail.com

sent

Done 已注册 Thank's

註冊

又錯字
放低書包太耐、又唔係揸筆揾食、經常會執筆忙字

係.
Windows 64位系統 就下載安裝 qbittorrent_4.2.3.10_x64_setup.exe
Windows 32位系統 就下載安裝 qbittorrent_4.2.3.10_setup.exe

100% 但又仲未DOWN完 姐係點

去睇下粒種子係咪有多個文件組成，是否全部已100％完成

如果有沒完成100％的，暫停所有種子，重新較驗粒種子，之後再開始下載

或者粒種子包含一些無用的垃圾文件，唔一定要全部100％下載完成，主要文件完成就可以！

仲有種情況！係發佈者本身粒種子制作時出問題（硬碟有壞區，有分塊掉失，hash值不對）
或者你本身硬碟有壞區，都會令到有這樣問題發生！

點解冇咗做種?
之前都係DOWN完自動做種

試一試、暫停種子、重新較驗、重啓qbittorrent、再開始種子

有冇得睇下自己做咗幾多種

左邊果欄野有個seeding
會括住個數字
果個就係做緊幾多粒seed

唔該曬Ching

想問吓巴打啲種一直stalled要點解決
Bt新手

新seed都係咁?

巴打有冇tg可以傾傾

想問下有冇人用過NetLimiter 4呢個software，佢話可以set應用程式既流量速度優先，係咪真係會穩定啲？

巴打你分享率好驚人

流量優先呢d用router qos就得啦（如果有支援既話

qbittorrent_4.2.3.10_x64_setup.exe
我裝完呢個係唔係已經搞掂?
唔洗再手動搞其他野?

yes 基本上係

想問下有冇得跟完成時間排列
好似下圖咁

可以排次序我個人使用習慣上比較方便

撳條torrent list上面果個完成時間就ok

>>>>>New Version<<<<<
qBittorrent Enhanced Edition v4.2.5.10
唔該 Husky

Husky 估到 v4.2.4 有問題，所以無更新，跳開一個版本？

4.2.4 我compile完就出事

Ching 你神機妙算

Husky 搞呢個 (自動Block迅雷嘅qBittorrent) Project 有無三年？
又無錢收，有咩動力令你堅持幾年持續開發？

係4年
2016年第一版:

4年....唔容易啊！
我最初都是在高登看到這個post、知道有(qbittorrent EE)這東西！
香港好少人會搞這類免費開源的項目、仲要係堅持幾年、你都算係奇人
佩服 佩服

down到最後
話失敗-權限不足
即係點?

有冇log睇下.........
刪走敏感資料再放上pastebin post呢度

正
由你出第一個post已經用緊

點解咁多stalled

舊seed?

想問下有冇得set download完自動唔做種？

想知道QBittorrent有D咩特色功能/主打功能
樓主介唔介意講多D

同埋我想知QBittorrent跟 BitComet邊個好抽D
上網搵唔到D好嘅比較

Option>>BitTorrent>>Share Ratio

懶人一開即用，RSS功能同埋Search

qBittorrent Features

前者係open source
後者係支那野
你自己諗

好多技術terms睇唔明
我知Bitcomet係支那野
但係QBitorrent係做得好過Bitcomet

想說服我fd唔好用支那野

但係QBitorrent係邊方面做得好過Bitcomet

可以嘅話講多少少

直接同佢講支那野有毒咪搞掂囉
好認真
幾年前(應該係2016/7發生)，Bitcomet有個ads插左隻病毒入去
之後班用家發生咩，你明架啦 唔洗多講

話成Enhanced Edition 是咪樓主寫

想問下如果用private tracker
會唔會有問題?

仲有第2個?

用唔到係PT

話說如果我block咗啲迅雷狗咁我自己下載速度有冇影響

冇

想問樓主
你呢個1. 第一層自動block 是咪唔使手動set，已經係preset？

而2. 第二層自動block(進階選項 要自己開) 呢個就係進階選項手動set?

yes

更新完所有種冇速度,上reddit見到外國都有人有事
救命

啲av down down下down唔到

i know that feel bro

試下downgrade番舊版 睇下有冇事?

試過 粒種用其他down好快
全部唔過50KiB之後降到0

Husky巴打有冇d咩tracker list推介
見github都有唔少public tracker list
呢排down舊番成日冇種/死種

係咪開左alertnative mode....
check下右下角
DHT Node隔離有個速度icon button
係向左定向右

用開

THX BRO

有冇得指定某個tracker加入blocking list之類?

冇
有呢個需要咩

bitdefender警告我其中一個tracker唔安全
但係每集都會用到呢個tracker咪諗住試下block咗佢

咁呢個唔洗理 bitdefender成日false alarm

有冇方法用係NAS到download BT

用docker試下?

我係mac機用家，down完開唔到話：

“qBittorrent” cannot be opened because the developer cannot be verified.

macOS cannot verify that this app is free from malware.

點算師兄

請問我昨晚在左個軟件係第二個HDD（E）

但係控制台睇返 佢話我裝左係C：到

究竟係裝左係C定E？ 禁del個BT果時又見係E

係C: program flie又見到BT

要去設定開番allow

咁C drive果個folder有D咩野係入邊?

多謝清，去試下先

啲基本野 但個file可以del 我直接del左

巴打我照你做之後係開到app，但係啲嘢完全0%，有個仲話stalled。點解救？

應該係reg問題 唔清楚
正常會overwrite

新seed? 定舊seed?
舊seed直接down torrent開
新seed講下自己有幾多個DHT nodes? 個數係右下角

0 DHT nodes.

一係套劇嘅seed，套嘢都算新嘅。Sorry巴打我唔係好在行。我唔想再用信雷，但係我電腦嘢唔係好識，希望可以幫下我

有無portable既版本

0 node
check下qbittorrent個setting
有冇開到個proxy? or本身有冇用vpn?
用緊邊個qbittorrent版本?

冇，但支援portable
裝完之後，係binray folder create一個profile folder就ok 好似係

無用vpn，我長期唔係香港，呢道話係最新版本

唔介意可唔可以加我tg傾?廢事煩到你係咁推po

tg:popcornking2020

感謝巴打

好嘢要推一推

用左VPN之後Download長期Stalled, 已經連左P2P server, 可以點做?
Thanks

用緊4.2.5?

yes. from the link in first post

邊間vpn?
唔用就冇事?
log有冇出D咩error?

Seem ok now...Restart qBittorrent fixed, let see any problem later
thanks

如果見到有error log 可以post去issue

裝左上面條LINK MAC版
係咪直接開就已經BLOCK?
有冇野要set?

30/05/2020
v4.1.9.17/4.2.5.11 Changelog
1. Fix arguments handling in "Run on completion" (#116)
2. Public trackers list caching
3. Add fetch button for Customize Trackers List
4. Auto ban BitTorrent Media Player[Default: OFF]

DL野好慢 係未有野要SET?

試下關晒Connections limits(係Options>Connection到)

磁力連結一直用唔到 點搞 會係咁檢索

唔該晒 Husky

舊seed?
DHT node係咪0?

lm

想裝 但睇唔明個教學
MAC機DOWN完qBittorrent Enhanced Edition v4.2.5.12 果三個FILE 但唔知要點INSTALL

求教

你要down 4.2.5.11.dmg
唔係4.2.5.12

屌 好柒呀
聽朝試試先
裝完個.dmg 有冇其他嘢要改

冇
最多要改下queue setting咁

qBittorrent Enhanced Edition v4.2.5.12
Thank's Husky

d種完全唔識郁
用utorrent半年鐘搞掂
但我唔想用utorrent

長期STALLED?
連唔連到DHT? 有幾多node?
magnet? or .torrent?

係長期stalled
dht一直都係3xx上下
magnet同.torrent都有

用緊4.2.5.1x?
有冇閂到queuing? 有冇用VPN果D?
果粒seed個tracker有幾多seeder/leecher?

唔知點解有時down緊會成個exe shutdown咗
要重開過
可以點解決？

crash左? 有冇log?
係咪用緊32bit?

佢係直接成個唔見咗

似係32bit OOM 跟住直接crash 所以冇crash log

但我用緊你最新嘅ver.
應該係64bit

開about睇下

然後去設定睇埋disk cache set左幾多? default應該係-1

試下set 1GB

睇咗係64bit了
個disk cache係64MB，噉我試下改1GB
遲下再報告

真心唔明呢舊垃圾有咩用
block左佢又唔會快d 仲哂自己更多時間down野

你要同迅雷鬥 不如寫個crack破左佢個VIP
再放出黎佢損失仲大
咁反智真睇唔透

講到好似唔block迅雷佢就會upload畀你down得快啲咁

咁你block左佢 你有無快左？
覆一句都知你個人戇鳩

可以係被霸少咗upload bandwidth而變快
用緊DSL嘅人應該會明
不過正常peer都會食你upload
要視乎你點set

亦可以因為連接嘅peer少咗而變慢
假設佢哋有upload嘅話

但係我嘅目的係唔想upload畀迅雷同埋嗰堆"離線下載"爬蟲
咁當然只要有一個人冇block
佢哋最終都係會攞到嘢
其他人用乜我控制唔到
唯有盡做自己做到嘅部分

bt目的就係要快
你搞咁多野到頭黎仲慢過用迅雷普通共匪監視版
咁點解要用你呢舊野而唔去用crack左既迅雷？
其係你係咪香港人黎 邊隻字唔明？
定其實你係正宗香港人 所以魚蛋論？

我認我魚蛋，就係唔up畀佢哋，其他人多多都畀

由qBittorrent Enhanced Edition v4.1.9.17升qBittorrent Enhanced Edition v4.2.5.12 出事

所有DOWNLOAD STALLED

試左下列解決方法係WORK
1用 ADD/REMOVE PROGRAM REMOVE qBittorrent
2 REMOVE PROGRAM FILE的 qBittorrent FOLDER
3去 C >USER> YOUR USERNAME>AppData
有三個FOLDER叫 LOCAL, LOCALLOW ,ROAMING
REMOVE其中有QBITORRENT字樣的FOLDER

點解upgrade會出事...
兩者config冇變架喎
最多新版多左新config
但唔會影響舊config
d field名都唔會亂改

真係唔知
我安番先前的VERSION都唔得

係人手REMOVE成個野先得

有冇backup到舊config?

thanks bro

可唔可以將呢個功能merge入main branch？

巴打想問NAS可唔可以裝你個qbittorrent?
遲下想出隻Synlolgy x86 NAS 想裝

唔明點解要merge入master branch

可以
有docker版或者直接用實驗性質既nox版本

如果行docker,即係nas嘅cpu勁嘅NAS? 另外我有冇得係pc assign d task俾NAS佢自己BT

令到全世界用緊master branch嘅人都可以用呢個設定？

唔係太heavy use BT其實又唔洗好勁既spec......Atom同Celeron都夠洗
1. qb內置有RSS功能(亦都可以用flexget做advance automation 放nas已經ok)
2. advance少少可以用API add torrent
3. Webui自己手動add torrent

新功能放入upstream唔係咁易架

另外docker版個個係咪自己改唔到/用唔到enhanced edition 1,2,3,4功能

enhanced docker係重新compile過enhanced source 所以唔存在用唔到問題

洗完機要裝都黎支持巴打
真係幾好用

thx u

成五年巴打仲更新緊

4年姐

Docker版邊到down... 想用好耐

2個都係一樣

即刻裝先
開始覺得入4隻4TB太少

點解down乜都話stalled

check下Tool>Options>Connection>Proxy Server
如果唔係none就轉番去none

已經set咗none,都係冇用

右下角既DHT nodes寫住幾多?

0

有冇咩電影網好用
之前用開個d 停哂

有冇用vpn?
睇下log有冇error?

冇用vpn，log冇error
頭先發覺down nyaa啲動畫又down到，rarbg就唔得，同埋用唔到magnet，一用就會卡咗喺downloading metadata

我都係用返舊version，等下次update先算

舊版dht反而冇事？

係，用緊v4.2.5.10,好正常

對唔住，真係無用呢啲好耐

想問一下，你哋用下載冇bt,但又好大嘅檔案，唔想用browser

隻隻字都明。。。。合埋一齊就。。。。

31/7/2020
v4.2.5.13 Changelog
1. Skip banned peer
2. Add missing API (tempBlockPeer)

qBittorrent Enhanced Edition v4.2.5.13 (AppImage)
勁啊,師兄👍👍👍

utorrent 同 qBittorrent
用落係唔係一樣?

利申:唔識

基本上一樣
商業軟件vs開源軟件
另外，BitTorrent(utorrent間公司)係2018年已經比TRON收購左

想問下點set先可以bt緊個時唔影響正常使用

如果係router頂唔順既話，就去option set低個connection limit
如果係hdd頂唔順就開queue

用錢解決，買八爪魚同SSD

ssd又唔係萬能，一快都係會有iowait
睇你點做tuning

再加多啲錢

TRON 間公司係支那人開搞電子貨幣，掘鑛。所以utorrent 早前有些版本，暗藏掘鑛程式，又多廣告。
用了utorrent舊版本(2.04)超過十年，都要放棄。
現在的utorrent已成垃撚圾+惡意BT軟件代名詞！

Tool>Option>BitTorrent

bt有時彈i/o裝置錯誤 係咪HDD就收皮

咩error先? 後邊應該有寫原因

Down 官網果個係咪就係enhance edition我見個version 係4.2.5

唔係
v4.2.5.10之後先係

邊到down 架

正想搵個好用的BT軟件~
就見到你~
話說那個U TORRENT係咪大陸㗎?

utorrent間公司比大陸收購左好耐了

PanDownload好似唔用得

請問下點解down極都咁慢架
得嗰6xxB/s
已經閂咗proxy, vpn同connection limits都唔得

bt新手
點分新定舊seed

粒seed出左好耐

真係舊嘅話係咪冇得搞的

巴打介唔介意留個tg

換左電腦, 又係時候上黎搵link dl返
支持

最近有時會直接crash
重開又要重新checking啲 torrerent

有冇error log?
用緊咩版？

你用新版有冇block唔到迅雷問題

我現在用緊 v4.2.5.10，加密模式：允許加密
BT公海種子，無發現這問題，block到迅雷。
有人block唔到迅雷??

有部份偽裝客戶端 utorrent 3.0，libtorrent 0.16.17 就block唔到！
比如一個大約 5-6GB MP4 視頻種子，無論上傳多少給對方或上傳已超過5-6GB，對方完成度永遠是 0％。
這些偽裝吸血客戶端，下載公海4仔時發現比較多。見到就係qBittorrent 裡手動一個個 Block

講緊4.2.5.13

v4.2.5.13 我未 Update

唔支持都唔係香港人

有用4.2.5.13，每次重開qbit佢都會有約40個torrent話missing file，跟住就喺度check
但我用4.2.5又冇呢個問題

可能有bug，等 Husky 師兄修復

known issue
libtorrent問題
一陣睇下出唔出到.14

加油

27/08/2020
v4.2.5.14 Changelog
1. [Fix紅種問題] libtorrent更新至1.2.9

升級 v4.2.5.14
試左 2 粒種子，暫時無發現有咩問題
Thank you Husky 師兄

原來你冇開埋peer id

係...我關左 Peer ID

用落冇問題

樓主會唔會做docker 版？想放係nas 度用

有其他人整左

Husky 有估怪

ummmmm......
一陣upload個.15比你試下

好的

話說right click又ban唔ban到？

另外試下呢個build
right click ban唔ban到

right click 手動可以Ban到
加密模式：要求加密 （已開）

ok 等陣試

試左 4.3.0 Alpha 1 可以手動 Ban IP

.14同4.3alpha手動又ban到
咁神奇
果個ip之後有冇連番？

qbittorrent 4.3.0 Alpha 1

可以right click ban IP

果個ip之後有冇連番？
要觀察一下才知道

4.2.5.14alpha1

我直接係libtorrent果邊搞 你試下有冇用

v4.2.5.15_alpha_1
試左四粒 seeds 大約20分鐘，暫時見唔到有迅雷連入

唔係太想郁到libtorrent d code
但又搵唔到libtorrent邊個commit break左ipfilter
me diu

慢慢搵一定搞到...加油師兄
完全唔識乜 code，幫唔到手

4.2.5.14alpha1

revert左libtorrent1.2.7某個commit

唔洗試了 thx
report左個issue去libtorrent

好的 唔該師兄

想問下qbittorrent 個匿名模式開唔開好

冇用的 開完你仲會連少左一堆人

感謝師兄解答

未用過
但呢個APP需唔需要HIDE自己IP
定佢會HIDE左我IP地址

重新安裝v4.2.5.10，發現有好多迅雷連入

試下重開qbittorrent

會唔會迅雷破解左 ?
情況就好似早期的 utorrent ，開啟「加密連線」是可以block 迅雷。
但後來大陸買下utorrent，知道解密方法，這方法就失效了

唔係
重開都唔得?

重開過幾次，唔得

你用番alpha1 等4.2.5.15正式版

OK

其實正常會冇事
你用hex editor開左是但一個resume data睇下有冇apply_ip_filter呢個field
就算有都唔識apply

你講果D太深奧
v4.2.5.10 我係活動記錄，見唔到自動封鎖迅雷IP List
以前版本會有長長的，被封鎖迅雷IP List
Husky 意思 libtorrent 的 ip filter 出左問題，有冇理解錯？

C:\Users\<username>\AppData\Local\qBittorrent\BT_backup
用hex editor開左個resume data黎睇下有冇apply_ip_filter
正常係冇既
4.2.5.10就算有都冇用
libtorrent唔會read 同埋會 overwrite

我比你果個alpha1唔會有log
因為係libtorrent層面就block左
所以唔會有qb log出現，自動block晒迅雷既connection

多謝師兄賜教，學到野

想問個低能問題
Enhanced Edition DOWN完之後要放去邊度?

就咁直接裝

請問係要裝邊個file?

睇你用緊邊個OS
windows .exe
mac .dmg
linux .appimage

去option睇下有冇開左proxy

唔太識bt問一句
本身用開bitcomet,Download緊的同時唔係都會upload 已下載區塊去其他用户咩？
已完成下載後繼續上傳有咩用處？

Btw樓主好有心機

1. 人人為我 我為人人
幫其他down緊既人加速，唔係個個出海network都好，某d人要local peer先會快
2. 將個生存期盡量延長

舉個例子
有1條友down得快d就down完左
咁seeder見到就走人啦
最快果一條友又down完啦喎，佢走人
咁樣，其他人仲可唔可以down晒呢一粒seed呢？
A： yes an no
yes 係其他人手上既piece 砌到一粒完整既seed
no 佢地砌唔到一粒完整既seed，會出現類似卡99%既情況

可能超過active downloads/active torrents limit, 去option -> BitTorrent 睇下 Torrent Queueing section

試緊4.2.5
Husky有冇試過咁樣得唔得？
用qBit部機 連router，router唔開uPnP，用port forwarding

搞咗一段時間DHT都係0 nodes

搞掂喇 reboot完router同部機就ok

話Q知你

總之有得比我DL LUXU就得

v4.2.5.12
冇
close咗之後正常喺system tray
但之後會發現唔見咗
再開就要重新checking啲torrent

依家建議用返4.2.5.10
>=4.2.5.11有libtorrent bug
等4.2.5.15會fix返

試下睇埋#444個solution?

係唔係要down官方qbittorrent再裝

同埋點解我github淨係見到有source code down既

邊到有安裝檔

Router and qbittorrent 有無開 UPNP，或者係Router set Port Forward？

你依家DHT node係咪0?

v4.2.5.15-Alpha1

以前D版本都無事，正常

Qs係咪有開VPN之類?

好大可能qbittorrent or Router 設置錯誤

但佢default config都出事

Router 無開 UPNP 或無 set Port Forward 令到 qbittorrent 個port 出唔到街
Qs 無說明狀況，好難估

而家改返

router我無改過setting, 無用VPN, 只係換左部新notebook同裝返QB, 成功down過幾個BT檔之後 再加新檔案佢就0種子

試過換其他BT下載工具都正常

07/09/2020 - v4.2.5.15
Changelog
1. libtorrent update to 1.2.10-0f0afec8c (Fix #127)
2. Optional Button for re-enable Torrent IP Filter (Tools>Enable Torrent IP Filter).
如果你用緊4.2.5.11-14，請升級完之後即刻用呢個功能開返IP Filter
4.2.5.10或以下就唔洗理

詳情:

DHT node係0?
睇睇Tools>Options>Advanced>Network Interface係點?
試下bind去你用緊果個network?

Husky :
剛才完整解除安裝 v4.2.5.15-alpaha1。
重新安裝新發佈的 v4.2.5.15 正式版，完成後。首次啟動qt，之後關閉qt 就發生 qt crash 情況，試了幾次情況一樣
重新啟動電腦，再試，關閉qt一樣崩潰

附上qbittorent.log and crash report.txt

但轉番用alpha1仲有冇事?

試下bind去wifi到?

試試！結果一陣話你知

thx
我已經刪左alpha1個exe檔
可唔可以試埋呢2樣？
1. import一粒down左既舊seed做recheck
睇下會唔會crash
2. 去proxy改用socks5 127.0.0.1 1234 是但打啦
然後apply睇下又會唔會crash

對上幾次update部rpi嘅qb都冇update libtorrent
今次繼續自己compile嘅話係咪libtorrent都要用返對應或者新啲嘅版本

v4.2.5.15-alpha1

其餘2項一陣試完，有結果再通知你

thx

v4.2.5.15 正式版替換成 v4.2.5.15-alpha1
將C:\Program Files\qBittorrent\(qbittorrent.exe，qbittorrent.pdb)兩個文件刪除，替換上v4.2.5.15-alpha1 (qbittorrent.exe，qbittorrent.pdb) 替換方法有無做錯？
reboot computer
1：用這樣替換方法測試了兩個新種子，上傳下載正常，開關qt正常，Block迅雷正常，Ram使用情況正常(跟以往差不多)

2：重新掛上一粒已完成的舊種子，重新較驗(recheck)，100％完成正常，上傳下載正常，開關qt正常

3：proxy改用socks5 127.0.0.1 1234，apply正常，tracker連接唔到正常，上傳下載正常(有DHT可以連接到少量其他Peer)，開關qt正常，proxy失效正常

係boost 1.74出事
我downgrade番就冇野了

咁快搵到出事原因

07/09/2020 - v4.2.5.16
Changelog
1. [Windows] Boost Library downgrade to 1.73 (Fix #155 #156)
2. Save torrent resume data when enabling IP Filter
v4.2.5.15
1. libtorrent update to 1.2.10-0f0afec8c (Fix #127)
2. Optional Button for re-enable Torrent IP Filter (Tools>Enable Torrent IP Filter).
如果你用緊4.2.5.11-14，請升級完之後即刻用呢個功能開返IP Filter
4.2.5.10或以下就唔洗理

詳情:

compile又遇到問題

libtorrent用呢個版本

之後compile qBittorrent 4.2.5.16

...compiling moc_transfercontroller.cppcompiling moc_webapplication.cppcompiling moc_webui.cpplinking qbittorrent-nox/usr/bin/ld: resumedatasavingmanager.o: in function `int libtorrent::detail::bencode_recursive<Utils::IO::FileDeviceOutputIterator>(Utils::IO::FileDeviceOutputIterator&, libtorrent::entry const&)':/usr/include/libtorrent/bencode.hpp:165: undefined reference to `libtorrent::entry::dict[abi:cxx11]() const'/usr/bin/ld: tracker.o: in function `BitTorrent::Tracker::prepareAnnounceResponse(BitTorrent::Tracker::TrackerAnnounceRequest const&)':/home/xxxxxxxx/compile/qBittorrent-Enhanced-Edition/src/base/bittorrent/tracker.cpp:452: undefined reference to `libtorrent::entry::entry(std::map<std::__cxx11::basic_string<char, std::char_traits<char>, std::allocator<char> >, libtorrent::entry, libtorrent::aux::strview_less, std::allocator<std::pair<std::__cxx11::basic_string<char, std::char_traits<char>, std::allocator<char> > const, libtorrent::entry> > >)'/usr/bin/ld: tracker.o: in function `BitTorrent::Tracker::prepareAnnounceResponse(BitTorrent::Tracker::TrackerAnnounceRequest const&)':/usr/include/c++/8/ext/new_allocator.h:136: undefined reference to `libtorrent::entry::entry(std::map<std::__cxx11::basic_string<char, std::char_traits<char>, std::allocator<char> >, libtorrent::entry, libtorrent::aux::strview_less, std::allocator<std::pair<std::__cxx11::basic_string<char, std::char_traits<char>, std::allocator<char> > const, libtorrent::entry> > >)'/usr/bin/ld: tracker.o: in function `BitTorrent::Tracker::processRequest(Http::Request const&, Http::Environment const&)':/home/xxxxxxxx/compile/qBittorrent-Enhanced-Edition/src/base/bittorrent/tracker.cpp:259: undefined reference to `libtorrent::entry::entry(std::map<std::__cxx11::basic_string<char, std::char_traits<char>, std::allocator<char> >, libtorrent::entry, libtorrent::aux::strview_less, std::allocator<std::pair<std::__cxx11::basic_string<char, std::char_traits<char>, std::allocator<char> > const, libtorrent::entry> > >)'/usr/bin/ld: tracker.o: in function `int libtorrent::detail::bencode_recursive<std::back_insert_iterator<QByteArray> >(std::back_insert_iterator<QByteArray>&, libtorrent::entry const&)':/usr/include/libtorrent/bencode.hpp:165: undefined reference to `libtorrent::entry::dict[abi:cxx11]() const'/usr/bin/ld: tracker.o: in function `void std::vector<libtorrent::entry, std::allocator<libtorrent::entry> >::_M_realloc_insert<std::map<std::__cxx11::basic_string<char, std::char_traits<char>, std::allocator<char> >, libtorrent::entry, libtorrent::aux::strview_less, std::allocator<std::pair<std::__cxx11::basic_string<char, std::char_traits<char>, std::allocator<char> > const, libtorrent::entry> > >&>(__gnu_cxx::__normal_iterator<libtorrent::entry*, std::vector<libtorrent::entry, std::allocator<libtorrent::entry> > >, std::map<std::__cxx11::basic_string<char, std::char_traits<char>, std::allocator<char> >, libtorrent::entry, libtorrent::aux::strview_less, std::allocator<std::pair<std::__cxx11::basic_string<char, std::char_traits<char>, std::allocator<char> > const, libtorrent::entry> > >&)':/usr/include/c++/8/ext/new_allocator.h:136: undefined reference to `libtorrent::entry::entry(std::map<std::__cxx11::basic_string<char, std::char_traits<char>, std::allocator<char> >, libtorrent::entry, libtorrent::aux::strview_less, std::allocator<std::pair<std::__cxx11::basic_string<char, std::char_traits<char>, std::allocator<char> > const, libtorrent::entry> > >)'collect2: error: ld returned 1 exit statusmake[1]: *** [Makefile:623: qbittorrent-nox] Error 1make[1]: Leaving directory '/home/xxxxxxxx/compile/qBittorrent-Enhanced-Edition/src'make: *** [Makefile:45: sub-src-make_first] Error 2

有人話係CXXFLAGS=-std=c++11嘅問題，但我冇加到落去

2邊都要用 CXXFLAGS=-std=c++14

準確D講係libtorrent要用c++14
因為qbittorrent default/mininum用c++14

由libtorrent重新開始過

./configure --disable-debug --prefix=/usr --with-libgeoip=system --with-boost-libdir=/usr/lib/arm-linux-gnueabihf CXXFLAGS=-std=c++14

確認有喺度
CXXFlags: -std=c++14 -ftemplate-depth=512 -Wno-format-zero-length -fvisibility=hidden -fvisibility-inlines-hidden

然後

make CXXFLAGS=-std=c++14 -j3

但係見到佢繼續用11...

完整解除安裝v4.2.5.15-alpha1 (Windows Registry，所有qbittorent舊設置文件清理)
新安裝v4.2.5.16，掛上4-5個舊種子，重新校驗。另新加2粒種子下載測試，暫時一切正常

試下 ./configure --disable-debug --prefix=/usr --with-libgeoip=system --with-boost-libdir=/usr/lib/arm-linux-gnueabihf CXXFLAGS="-std=c++14" CPPFLAGS="-std=c++14"
make唔洗CXXFLAGS=-std=c++14

都係繼續11
我試吓唔理佢照去睇吓點先

結果libtorrent繼續11
qb就用到14
成功咗
但係我都唔知點解得

gnueabihf唔同d?
libtorrent c11 qbittorrent c14
我記得會炒車

唔知

更新咗之後咁樣
咩事

。。。。。
有冇用custom ui style?
一係Qt改過UI黎

想問下係咪無 "下載完成之後有音效提示" ?
定係我記錯無嬲都無

點樣轉番上個版本

冇事了 原來依到可以較

有冇巴打知點樣google其他人係tg group po既gif/圖？

reply wrong post

呢個好好用，點解咁少人用

Download av 會唔會有幫助

其實呢家用咩BT 軟件最好? 感覺迅雷好快但唔想用佢

maybe yes or no..........
yes: 多番D bandwidth係其他人到down野
no: 冇人down咪慢

..........
你都係想我答qBittorrent姐.........

請問正確update 新version 步驟係點？

你有冇用過4.2.5.11-14既版本?
冇: 直接裝番4.2.5.16就ok
有: 裝完4.2.5.16，撳Tools>Enable Torrent IP Filter
佢會彈左一句 All torrent's IP Filter has been re-enabled.
咁就ok了

想問qb 有冇torrent prioritize?
有幾個torrent同時download緊
但我想某個torrent higher priority, download得快d
我見只有torrent內唔同file有得set

冇
去libtorrent feature request下

有無方法處理D
完成率8 90% 但又唔share比我
狂dl我既人

支持
[size=3]大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

想問下裝個software 係咪裝係hdd 度， download 落hdd 就唔會損害ssd?

安裝位置不等於下載位置、BT上傳下載時、讀寫硬盤係取決你下載檔案放在那個硬碟位置

好的 謝謝～～

係唔係整完最新版就自動有IP FILTER功能 定係要係設定自己加

本身就開左，但係4.2.5.11-14版因為library關係會令到舊torrent關左呢個功能
所以依家要人手開番，如果你冇用過呢幾個版本就唔洗理

唔該晒巴打

Husky 咁勁，點跟

想問下點樣可以令拎嚟BT嗰隻HDD唔好上100%USAGE，係咪有限制返個上下載速度﹖

errrrr
windows果個usage唔準的
睇番hdd個write/read speed最好

就咁睇system個檔案條LINK係BT個FILE，我暫停咗BT好耐都仲係咁寫入，搞到部機會LAG，可以點搞﹖

寫入5MB都lag係咩事。。。。
似係你部機問題多
定係呢個係同一個harddisk黎？

我都唔知點解停咗要等成粒鐘隻hdd先慢慢落返正常水平

呢個我尋晚先開始set，不過係dl緊嘢之後先知要set，是咪太遲了

正常停左粒seed，所有IO write/read都會停晒
一陣test下先

點解我部mac裝唔到 話係未知是否惡意程式

唔知點解會咁

SMR HDD
你pause任務嗰陣要嘔返cache入面未寫嘅嘢落去(有錯請指正)
要寫嘅內容遍佈所有file嘅唔同位置
呢個就係SMR嘅弱點
要等佢慢慢疊瓦仔

解決方法有兩個
1. 停用或者改細cache，等佢唔好一次過谷落去，但係如果仍然寫唔切嘅話連正常運作都會受影響，例如卡死或者零速

2. 用錢解決，買PMR HDD或者SSD

我舊嗰隻TOSHIBA DT01ACA300好似係PMR，咁轉返佢做BT係咪會好好多

係

屌 原來用緊SMR

小弟對BT冇乜研究
樓下啲問題可能有啲on9
可唔可以問下點解用private tracker 會比人ban？
另外我down咗官方版同埋EE版，響官方版開Embed tracker可唔可以響EE版到用？

1. PT會ban修改版
2. 可以

喺system preference入面security and privacy 俾佢開第一次

點解成日都好似好慢咁
屋企已經係用緊光纖
諗緊係咪啲port既問題

點解連到71seeds+4peers都咁慢
用緊邊間ISP

PCCW 所以懷疑緊係啲port未開

但係UPNP會自動係router開port forward

直用modem 冇落router 雖然唔係太關事但係都唔知咩事
到依家都仲全600B/s同埋6.5KiB/s
有冇啲setting 黎睇吓

改返啲setting 搞掂
似係我之前連個proxy server有問題

連左proxy 冇野了

點set proxy?

options>connection

咩種都係咁 咩原因???

開左proxy?
開Options>Connection睇下Proxy Server係咪none?

我啱啱裝好，一開始用，全部stalled，到底咩事

新定舊seed?
DHT node係咪0?
有冇log睇睇?

我估我搵到原因，因為我本身有用virtual machine，好似話會霸咗啲port，我進入個vm入面用bt，成功咗喎

我諗係upnp/firewall問題多D...

23/10/2020 - v4.3.0.10
Changelog
1. Official update (v4.3.0.1)
2. Max concurrent http announces limit raised to 500
3. Allow user to add peers in a "Trackerless" Private Torrents
4. [CherryPick] Fix toggling advanced option in WebUI

setting 有冇得揀禁X就可以熄咗個software? 而家禁x係縮細咗

untick番呢2個

總括而言, 你下載過咩野, 訊雷都知道, 訊雷都會幫你備份

想問下正常update返定係要重新download?

正常update
不過兩者有分別咩

我現家開一陣就Hand左
有冇巴打同樣情況
用緊WIN7

4.3.0.1?
我冇事

琴日放左係vm幾粒鐘到依家都冇事
你係點樣hang？
GUI freeze定成個qb crash左？
你再試下4.2.5有冇事？

請問我一開qbittorrent就上唔到網係咩事

換router or 限連接數

請問qbittorrent 點set 先唔會咁傷ssd hdd?

剛剛裝唔識set

開咗qbittorrent 之後上網睇片好疾

Router 上網都冇問題

我諗你需要呢樣野? 撳右下角個下載速度

如果連網都上唔到既話，你需要呢樣
再唔得既話，換router

SSD/HDD問題
依家冇好傷SSD HDD呢個故仔講了
你down既野會放左落ram到先再放落SSD/HDD
or upload相同既野都會放落RAM，然後係RAM到拎番出黎比其他人
你多RAM既話，可以去advanced option set大個cache size既

Thanks !! 試吓先
唔知點解開qbittorrent download 嘢時YouTube 會疾同lag

另外16 gb ram set cache set 1024mb ok ?

你download path同system drive放埋一齊?
yes, 1024MB就夠

我ssd 裝os同qbittorrent, download path 係external hdd

咁係router問題了
比BT扯晒D resource
邊間ISP+幾多M?

Icable 100m （好似係）

個router 新買的 asus ax56u

56u應該冇問題。。。
即係bottleneck係你個100M
你試下係router開QoS，改一改udp個流量冇咁優先，咁樣應該會比番多d bandwidth去睇片

試吓先btw 我個個qbittorrent 係官網download
關唔關事？ 定係有其他更update version

唔關
冇了

之前都冇事

425冇事?

巴打 想問係咪由佢自動update就得 唔洗重新download
驚你set左block迅雷個D野會冇左

當我冇講過

依家先發現呢度有PT既同道中人，小弟戰績唔差，唔知有冇大佬可以邀ptp btn或者交流下
明知呢啲站唔可以公開討論，見呢到少人側側膊唔多覺

有套av冇seed

26/11/2020 - v4.3.1.10
Changelog
1. Official update (v4.3.1)
2. Reimplement "ban bad peers" feature (PR#177)

唔該師兄

相逢恨晚！多謝巴打

01/12/2020 - v4.3.1.11
Changelog
1. Drop custom ipfilter.dat parser and workaround (#185)
2. Fix high CPU usage (#187)
3. [cherry-pick] several bugfix commits

巴打，更新完個進度條有D難睇，有冇得還原舊版果隻款

你個dark mode theme問題

以往用dark mode theme 都冇呢個問題
有冇得fix，唔想轉theme，隻眼就嚟殘

我唔知你用緊邊隻theme 照計你更新番個theme就ok

更新完dark theme正常哂
唔該Husky巴打

請問 下載緊野時會間唔中斷網10幾秒 點搞

換router

我之前用都唔會斷網 係呢排洗完機之後用就會斷網

.........
setting問題?

有mac版太好了

win10有冇得set移動完成唔好彈通知？
而家佢down完又彈一次，移動完成又彈一次

有人開左issue了 唔知glassez幾時fix

想請教下 以前睇過話bt會自動share電腦既野俾人download 如果開住bt既話 呢個software有冇咁既問題?
主要想用嚟download戲睇 成日覺得支那啲線上看有毒

得支那野先咁仆街會自動開心share

28/12/2020 - v4.3.2.10
Changelog
1. Official Update (v4.3.2)

加torrent嗰陣可唔可以除咗ok同cancel之外加多會加落list但係會pause/stop嘅選項

pause/stop咪左手邊果個start torrent
ok加完就係pause status
要自己人手start番

勁啊師兄

Happy New Year ...Husky

新年快樂呀

樓主
新板qbtorrent用到機好lag

已經係2600x 都係咁

有冇detail?
點解lag法?

冇事了

最近用qbittorrent經常下載咗幾%就停咗進度，重開程式粒seed都係等候下載中，係咪有咩問題？

seed問題？
你睇其他人係咪都係同一個進度先？

巴打，知唔知qBittorrent有冇得睇翻自己之前下載過咩seed/magnet? 我驚重複下載
我search 過 qbittorrent past/download history好似唔覺有

舊seed黎，冇得睇其他人係點
唔知關唔關上傳比率事，因為我之前下載完見無上傳緊，就會delete咗粒seed

舊seed down唔到好正常姐

husky

見到有得ban 支那同media player user
係咪一般都tick?

另外有冇啲低用電BT 方案？
有時開一晚佢hold住桌面好似好浪費
有冇得熄display同唔用嘅data disk再降頻

支那果個依家開唔開都得 我估
睇下你想唔想block埋utorrent web果堆bt media player

你個問題係system setting問題多D喎
e.g.: windows power setting可以改hdd idle幾耐就會turn off

係wo power setting

torrent resume data corrupt，但原本既file冇事，你去download folder搵番出黎就ok了
呢個情況通常係你直接關機，再強制閂qb先有咁既出現(即係唔正常咁exit qbittorrent)
因為咁樣有機會寫resume file果下變左全0

睇你想繼續做seed定點
你再add多次粒torrent入去再剔skip hash就可以了

巴打 每次BT都會令到其他software 同devices disconnect
我係咪有啲setting搞錯咗
利申 直插lan線 1000Mb網速 同 Router Asus AC68u

ac68u都會出事?
試下set connection limit睇下點

本身global max. no. connection 係500
啱啱set咗做100 好似又無問題
anyway thanks

ac68u應該唔只得咁少concurrent connection....

可能我本身屋企都多devices用掛
暫時嚟講咁樣set都無乜大影響
咁就算啦

成日I/O

禁錯負皮
幫樓豬推返

有冇log?

點睇到?
我個harddisk 有位，應該唔關事

view>log>all
然後轉去log tab睇下佢彈左d咩error出黎
另外，hdd係咪smb之類？

唔係，係notebook 2.5 hdd

ummm
太慢搞到寫唔切？
應該都唔會
你都係睇下error log先
i/o error實有講咩事

好，今晚返去睇睇再報告

同巴打一樣呢排成日io error
同埋成日一down完移動個下就hold住唔郁
就算force close佢再開過都係咁
要reboot部pc先會正常返話下載完成
check hdd又冇bad sector
感覺似更新咗就出呢啲問題

有log better

想問log有冇得睇返之前個啲？

windows:
C:\Users\<username>\AppData\Local\qBittorrent\logs

用緊官方ver.，呢排都見唔少I/O問題，遲啲望下個log

你地講緊既I/O係點解？

io error有好多種

20/01/2021 - v4.3.3.10
Changelog
1. Official Update (v4.3.3)
2. [Windows Installer] "Install with Debug Symbol File" Option

唔該Husky

今晚去更新

我又嚟問compile問題

最新版qb configure嗰陣話要有support c++ 17嘅compiler而我冇
咁我就apt remove咗原本嘅gcc 8
然後compile咗gcc 10.1
gcc --version 係10.1
不過佢仍然話我個compiler唔support c++ 17

詳細log今晚後補

gcc8唔係有support c++17咩
我記得好似7定8就support c++17
-std=c++17 唔work?
可以試下-std=c++1z

重係用緊上次嘅 -std=c++14
尋晚compile gcc用咗幾個鐘未得閒試其他嘢

正常改做-std=c++17就work
你今晚裝番gcc8黎試下先

uninstall唔到, 改17照去, 得咗

..........咁由佢啦

如果SET左Upload Speed Limit 但係無效 有冇解決方法？

另外，BT既時候成日會唔知點解斷線，SET 左 peer_turnover 係0% 之後好左，但都會有依個問題。

試左唔關ROUTER事，因為拎另一部機BT既時候冇依個問題。

唔該哂巴打

點樣無效
有冇apply埋落utp同overhead?
BT既時候成日會唔知點解斷線<<用緊咩network card?
係咪realtek

例如SET 左 1mb 咁
佢經常都會自己過左1mb download 可能會去到4-5mb
有apply 落utp 同overhead

network card 係用緊z490 既realtek

其實好多人同你一樣，但我/其他dev試唔到點先會咁

係咪msi z490

請問我準備upgrade OS, qBittorrent 入面個statistics有冇方法export出黎?
方便我重裝software後唔使重新計過

唔知你用邊個OS

恭喜發財，身體健康，寫多D好曲！
@Husky

新年快樂

新年平安

多謝爸打, 好好用啊, 新年快樂

洗機重裝之後慢左好多

邊方面慢先。。。

想問下係咪個exe本身安裝完就自動block ip?定要自己再set過？

想問如果我開左第二層自動block果個Bittorrent Media Player Peer會唔會有機會殺錯自己友

因為我見我block左Unknow peer from china之後都唔少chi na人connect埋黎

點先係叫自己友先?
Bittorrent Media Player目前係得utorrent web
我都答你唔到用Media Player黎BT算唔算自己友
unknown係指分辨唔到既client
通常都係開左匿名mode既user

有無巴打呢排更新左 BT緊個陣會LAG?
個LAG法係 滑鼠同埋D聲都會LAG
但係CPU RAM HDD 全部既使用率都好正常

qbt v4.3.3.10 日日都BT／PT
Windows_10_19042.844
無事啊！

岩岩重裝左個LAN driver 暫時好似無事了

d seed幾到99.x%就停左
得返幾mb怎至幾百kb都唔俾我down埋

開著個程式有時會斷線
過一陣又會冇事

download
1MB/S都上唔到

係呀係咪我set錯嘢

你係peer list睇下其他人係咩進度先。。
有可能係果粒seed真係慢

其實迅雷仲未收de?

緊係未

長掛咁down，冇計

點樣將uttorent d seed轉曬過去qbittorent
ut一個鐘crash一次明明大撚把ram 次次都話我爆ram
幾tb seed由頭校驗過真係火都黎 仲要重開之後成日都等成半個鐘先連得返pt d tracker

有人寫過mirgation tool

唔該巴打

點解Chrome 唔建議你下載既?
就算我照save, windows 都唔建議我裝

windows defender弱鳩智，將qbittorrent當左病毒
你自己allow番就裝得

ching最新版係咪都打返command就會自動變官方版開咗兩日先發現全部紅曬種

重新裝先係
多開qb建議睇呢個教學

28/03/2021 - v4.3.4.10
Changelog
1. Official Update (v4.3.4.1)

Thanks 爸打

29/03/2021 - v4.3.4.11
Changelog
1. Fix Peer ID Column

sorry merge fail左

down個ssis 020死左幾次seed先down到
隻隻seed都係前中段好快推到上50～70
之後就開始降速降到幾kib

（順手求SSIS 020中文字幕）

支持

岩岩升左 v4.3.4.11
唔該 Husky 師兄

想問下依家其實係咪無地方有破解版software download

LM

特意LM 感謝Husky

好好用 感謝Husky

auto update public tracker list

洗唔洗tick? 我主要做種上傳比人, 間唔中Download野

係咪唔洗攪任何野已經係best setting ?

update list=Download野先有用，間唔中download野都可以照tick
睇spec做人, default係最保守既setting

咁洗唔洗copy網上d大路 followers server ？

For 上傳做種用？

Or default setting已經好夠？ 我屋企行緊1gb上網

唔洗
基本上default setting就夠
cache setting可以SET去1GB，如果唔想食咁多RAM既話
connection limit要睇你router食到幾多條connection

Cache 邊到可以set ? Connection limit 唔set影響不大？

Cache係options>>advanced
碌低少少就見到有個-1，跟住轉做1024
default connection limit應該就夠做

咁樣可以？好似冇攪過

另外我upload limit set 125000kib/s 會唔會太多？主要唔想做種果陣chur 曬d網速

第2-4個可以untick
用global 500就ok
upload limit睇你需求 答你唔到 我自己就SET開40MB/s

做緊種，咁多connect唔到係咪正常？upload keep住 0/Bs

用緊你

advanced碌到最底 有個always announce to all trackers，tick左佢

試試先，另外

洗唔洗開super seeding mode ?

唔洗兼冇用
除非你係第1個做seed

正常要做幾耐seed? 另外係咪要5種/健康度100%先可以停做種？

岩岩新download黎用 點解d magnetic link入唔到加入torrent連結
ed2k: //file............
要點做?
v4.3.4.1

ed2k: //file............
係 eDonky or eMule 另一種 BT 協議，唔岩用

qbittorrent or utorrent 係 屬於 BiTorrent (BT)
Example Magnet links :
magnet:?xt=urn:btih:c12fe1c06bba254a9dc9f519b335aa7c1367a88a

冇限定
鍾意做到冇人down都仲得

咁如果要down emule唔用迅雷有冇推?

直接用emule

eDonkey，eMule 基本已經死咗十多年，只剩大陸「渣雷」仍利用 ed2k 連接
就算你安裝「渣雷」或 eMule 去下載 ed2k 連接，基本無速度
除非比錢做會員，但都唔保證你一定下得到，因有好多假Link，死Link，無種，大陸網絡環境因數....等等！
晒鳩氣

留名

想問2個問題

1. Force start 同 start 有咩分別？

2. Magnet係咩黎？

force start=無視share limit setting，繼續做seed
即係你set左share ratio到10
一夠10 ratio，start會自動停，force start唔會

magnet係靠DHT網絡去搵番相關peer
即係trackerless，唔洗tracker就搵到peer
新種好易搵，舊種就乖乖地用番tracker啦

d人成日話用條magnet link 下載，即係點？

呢隻format BT網好常見

有冇得較好似bitcomet咁有懸浮視窗？
成日禁x縮細咗落通知度都唔記得有開到qb
同埋stalled係咪只係代表無種？
DHT有數同埋代理伺服器係無
同埋想知點確定開咗自動block迅雷

剛開始用巴打個qb 好多問題

想知健康度有冇用？

qB有冇得睇？

有冇得較好似bitcomet咁有懸浮視窗？ 冇
同埋stalled係咪只係代表無種？ 好多原因，呢個係其中一個
同埋想知點確定開咗自動block迅雷<default開左

係下面揀General>Available就見到

搵唔到available

down完就會hide

我係上傳者，有冇得睇個健康度？

另外seeds 0(5) 係咪即係我已經做左5粒種子？

睇上面果個SEED數
(XX)入面個數就係依家有幾多個seeders

點開dark theme
係唔係要去down